[生日事件]搵仔+國難唔係大台

POPO走啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

巴打同我諗嘅嘢係一樣
6月開始到今日 口口聲聲話冇大台
結果兩個大channel話停工唔做
就搞到又篤灰又盛
屌完班咪洗 用多啲時間去推行動post仲好啦

其實一個兩個po講咪得
推到無撚曬啲行動po咪食屎囉
尊重死者死者會安慰啲定係贏咗場仗佢會安慰啲啊

多謝
我都發下悔氣 諗諗下推下行動PO好過